有冇人記得陳淨心，心心？

佢死撚左未？
以前個個post都好團結地屌到佢反皮，
而家fb淪落到俾佢班藍絲page掉返轉㩒住來砌
民主派仲日日內耗互鬧 唔反擊，
幾時先可以再見倒一齊團結屌柒藍絲共狗既光境

好似過左朗屏果邊做企街,
收緊380一Q, 580無限Q

倒貼呀

應該係深圳好似公主咁口腔快樂咁生活落去 直到永遠

另外仲有個肥肥地, 好似之前宣佈埋結婚

民建聯梁X祥直屬打手，上面cut左維穩費咪少浦頭囉

潮吹辣妹

私煙bb
最正係 佢話呢張圖蘋果特登photoshop d皺紋落去